## Включить при компиляции дополнительный модуль ngx_http_stub_status_module;
Уже включен, дополнительно включать не нужно

##  Написать техническое задание на реализацию системы мониторинга образа nginx для junior-специалиста.

Странная формулировка.

Система мониторинга образа. Система мониторинга докер образа.

Что нам мониторить? Запушен образ или нет? Какой последний sha  при билде?


Возможно нужно сделать мониторинг веб сервера на основании nginx? (4 золотых сигнала мониторинга)

Тогда следующая формулировка:

1. Настроить мониторинг среднего времени выполнения запроса. (access logs)
2. Настроить мониторинг общего числа запросов в секунду. (/monitoring)
3. Настроить число 500 ошибок (access logs)
4. Память, проц, диск на сервере с  nginx


Чтобы мониторить эти парамтры, нужен мониторинг логов, а не только страницы  /monitoring

1. Поэтому middle настраивает  мониторинг логов, отдаёт junior  url  c  json. 

2. Настраивает логи nginx в  json, передаёт логов на систему сбора логов,  анализ логов.

(ELK,LOKI,PROMETEUS,DATADOG)

junior   парсит  json   и настраивает, например zabbix.
